【嚴厲讉責】依家D暴徒又掟磚又削尖鐵支搞亂香港 非常暴力 可以殺人 !

.
.
.
.
.
.
.

有牌爛仔
呀唔係
係有牌嘅黨殺人機器

推

推
當初盧偉聰自己講乜
今日就要兌現番
幾撚時拉番呢班暴徒？？？

蘋果出新聞未

推再佢出

大家睇左條片先。。。。個差佬係有無掟到架。。。一陣又炒車

係無*

警方有冇使用鐵枝同磚頭嘅手則？

枝鐵支比地心吸力吸過去?

哇，支鐵飛到咁柒快
一定係自己飛架啦
BTW，話唔定係示威者用念力吸過去
利伸: 唔識念力

大家可唔可以幫幫手推上熱門

咁多武器都唔夠用？

你係咪有眼疾？

佢眼中得三毫子同黨

輕輕一推

同樣既動作係市民個邊發生就暴動 係警方發生就叫合法

不能只有我看見

真係好危險落 係果度行街隨時比班警裝暴徙襲擊

其實依家有無片同相片!!
D人掟磚!!
D人削尖鐵支!!(吾好話我知傘骨就係鐵支)

全世界甘多記者在香港甘都影吾到??